支mic成日收埋郁滑鼠/打字聲

最近買左支mic(AVerMedia AM310)，支mic連落底座度，之後就咁放係枱面

我個鍵盤同滑鼠係放係枱面既低一層，同朋友Discord/Skype果陣佢地話成日聽到我郁滑鼠/打字嘅聲

有冇咩設定可以等支mic收唔到郁滑鼠/打字聲,靜係收到我講野啲聲

講野個陣唔好打字同郁滑鼠

有冇試過將支咪擺遠D個keyboard/滑鼠?

Press to talk啦仆街

而家轉左press to talk

試過將支mic擺上一層(大概高過滑鼠80cm),都係冇乜改善

discord試吓較低個mic既sensitivity

裝海綿 唔使客氣

戴headset啦